越來越想念C.朗！沒有他皇馬入球能力直線下滑

歐聯小組賽第二輪，皇馬作客0比1不敵莫斯科中央陸軍，華拉絲開場65秒入球，卡斯米路、賓施馬和馬里安奴費拉拿先後打中門框，繼在聯賽中表現不佳後，皇馬在歐聯這個過去3年屬於自己的領地中表現也開始不穩定。

莫斯科中央陸軍開場1分多鍾就取得領先，當時卻奧斯回傳華拉尼失誤，華拉絲攔截斷球後突入13碼處射入右下角。華拉絲這個第65秒的入球，都是皇馬在歐聯中第二快的失球，僅次於荷蘭人馬可2007年代表拜仁對皇馬取得的那個11秒的入球。

這都是皇馬20年來第一次輸掉歐聯第二輪的比賽，有意思的是，上次輸掉歐聯第二輪也是在盧日尼基球場，對手是莫斯科斯巴達。皇馬4次在這球場踢球，只獲得1平3負，事實上在莫斯科也是從2003年之後就未能獲勝。而皇馬總共只2次輸掉歐聯小組賽第二輪的比賽。

皇馬已經連續3場正式比賽未能取得入球（0比3輸西維爾，0比0平馬體會，0比1輸莫斯科中央陸軍），這是2007年1月以來的第一次，當時皇馬的主教練還是卡比路，而馬些路、希古恩、加戈剛剛加盟皇馬。

盧比迪古教練生涯第二次遭遇3場比賽不勝，上次還是在2008年12月，當時他執教皇馬二隊。這也是皇馬自2016年4月26日對曼城（0比0）的比賽以來，首次在歐戰中沒有入球，球隊連續32場歐戰都有入球的紀錄戛然而止。

在聯賽中皇馬的表現就起起伏伏，對強隊完全沒有能量，現在在歐聯中皇馬舉步維艱，這讓人對皇馬這個賽季的前景充滿疑問。

賽後《馬卡報》打出了「皇馬連續3場未入球：C.朗拿度在時從未發生」的標題，稱皇馬已經陷入了危機，不管是比賽的結果還是面對球門的情況都是如此。皇馬輸掉了在莫斯科的比賽，而一週前還曾輸掉對西維爾的比賽，球隊連續3輪不入球，這是歷史性的數據，這樣的情況在C.朗拿度效力皇馬時從未發生。而皇馬在歐聯以及歐戰中連續入球的紀錄也戛然而止。

西班牙《每日體育報》打出了「C.朗拿度快回來吧」的標題，表示盧比迪古的球隊陷入了深深的危機中，尤其是入球層面更是如此。皇馬3場比賽未能入球了，上次為球隊取得入球的是阿辛斯奧（對愛斯賓奴），自那之後，皇馬已經319分鐘未能攻破對方大門了，球隊的危機曝光了。

西班牙《國家報》披露，盧比迪古認為，自己已經竭盡全力，但巧婦難為無米之炊，球隊的問題是他以及任何教練都無法解決的。球隊缺少臨門一腳的能力，沒有了C.朗拿度，皇馬缺少能將機會轉化為入球的能力。西甲中，過去10年，皇馬的入球數從未少於13個，而今季到目前為止，皇馬的入球數是12個。球隊無論是射門數據還是入球數都急劇下降。摩連奴在皇馬的最後一個賽季同期有128次射門，上季的皇馬同期145次射門，而今季只有118次射門。

盧比迪古公開表示他對球隊的陣容滿意，但私下裡卻表示，要替代C.朗拿度需要引進一位一流的射手，因為賓施馬、巴爾和阿辛斯奧都不是純粹的9號，他們沒有足夠的入球能力來填補C.朗拿度的空缺。球隊的入球數令人擔憂地下降，這令人怎能不想念C.朗拿度？葡萄牙巨星的影子在皇馬變得越來越長。

預計皇馬會步曼聯後塵 牙朗帶你地上完癲峰 跌一跌落黎就有排頹 曼聯咁多年7號都係入得13球 皇馬應該都將會變成咁

妄想賓周會變身牙朗係咪痴撚線架

唔痴撚線就唔係佩狗啦 賣走朗都做得出

又話有巴爾唔需要C朗嘅

卻奧斯成功延續世界杯既表現，繼續傳致命直線

我地皇迷都好有信心賓周今年會大爆發

垃圾皇抵撚死
我朗走快好世界

之前唔係話牙朗d tap in阿婆都識入咩

點睇祖記無朗仔都一樣長贏

因為祖記個個都勁過阿朗
阿朗好命揀到去勁隊比人carry

on9牙朗去獌蛆鍠3隊歷史唔勁既球隊證明自己牙

牙朗仲要證明自己 葡萄牙歷史又幾勁呀

我地賓周同馬騮準備每人50球
摩神準備100助攻

有牙朗就主場輸比希臘

歷史唔勁，但隊友勁
每一隊既中場都世界級等喂就得
祖記係意甲根本玩曬

牙朗要攞意甲證明自己

問題唔係賣走C朗
而係賣走C朗後妄想辛 維 華可以取代到佢而乜人都唔買

主席都信左連登仔,搵隻狗都入到啦,世一咁勁實carry到

終於有人講到個重點

真 吹到幾勁買世三
垃圾佩狗又孤鳩寒

希臘當年鐵筒屈頂係值得拎冠軍既

冇牙朗決賽都未入過
點同阿根廷呢類傳統強國，21世紀前已經拎過十幾次美洲盃

賓周馬 B朗 摩迪 拉莫斯

加埋都入唔到50球

稍微sick ball
都唔會放走
歷史頂級球王
就算美斯癱咗
巴塞都唔會放過佢

唔好唔記得
C朗係中場起家 歐聯助攻王
賤種蝗無C朗
Who fucking cares

上季c朗開季夠柒到仆街， 皇馬又唔見好差

摩迪決賽出到？

陣間皇馬4連歐聯果陣真係唔知邊度搵窿比你地捐

要起新球場呀

季季牙朗都係歐聯神射 三連冠呢三季入43球
賓周佢地加埋入到15球先講

球證都未出招 輸波好正常

靠牙朗精神先贏到

牙朗美斯勁既唔止球技 仲有少傷

B朗每季踢30場到

文員講完隊波更團結係咪又走入去做文員

之前唔係成村反朗話有鍠條中場缐,盲嘅都做到神射手咩

邊有咁多

c朗就算得返一隻腳對家都會搵2個mark

講真巴爾fit既話唔會差牙朗好多
牙朗都咁大年紀仲靠得幾多年，比巴爾打左路接班啦
不過另一條路d人未係好夠班既事實又

賓周講堅係唔夠班踢皇馬既
咁多年都係咁講,又唔係冇睇佢咩能力,平時已經成隻豬油咁,仲望佢會因為牙朗唔係度大爆發
不如望基奧特入50球仲有可能啦
雖然莫拉達係柒但應該都強過賓周

記得之前有疤狗講過求其搵個高中鋒踢皇馬都入到4 50球

朗仔走左唔搵其他一線球星代替佢，就可以用黎做只有朗仔可以入50球既證明

除左速度，莫拉達邊忽勁過賓？

其實你主席信左連登仔
唔買人用賓周都入到50球證明牙朗係被皇冇敵中場加世一carry出黎既

巴爾右路逆足好過左路

希古恩>both

屌你老母笑撚死我
皇馬射手榜第三名係拉膠
其他中呢？？？？
又話世一摩神好撚勁可以carry
做咩助攻又無遠射又無
乜柒都無呀

咁除咗牙朗美欺仲有邊個一線球星可以一季50球up

咁其他球星無摩迪卻老isco供應喎 只可以guess邊個有能力
基沙文 沙拿 尼馬 都有能力 如果企死係小禁區

橫傳王腳同0.8 keypass 世一

個時德國全世界屌奧燒，無人屌卻老兩次送禮架喎

以前c7入到果時就死都話呢d供應
陳七都做撚到球王
而家證明左c7 走左根本就波都入唔到
都仲要繼續FF一大堆理由去反
有事實唔睇遍遍要幻想
真係好撚傻豬

施丹走得好

依家成隊有邊個係機會主義者?
根本就要買番個同類型
到時咪知

皇馬有排還俾我地利物浦啊

屌 呢個明顯唔係皇迷 好撚心你啦 ....

反朗咪咁講囉

佢fit一場咪又請假囉 我話撚知佢一場入廿球 冇得出又咪係垃圾

莫拉達係皇馬果季後備上陣都入波多過賓周馬啦 雖然佢後備出黎係勁d

人地特登入黎皇馬球迷區吹水又屈人地唔係皇迷

係啦係啦 入皇區就係皇迷 咁你又係皇迷啦

係咪都要賣架啦
條友廢左咁多

冇左牙朗其實皇馬攻得仲立體左

瞓咗冇睇 琴晚蛆係咪零射門

唔係皇迷你地皇區班老屎忽一早屌哂老母趕人出去啦 依家柒左就同人割席肉唔肉酸啲

agger, 立體到唔會入網

係呀射左去z軸飛撚左上天呀

啲人話tap in 好簡單

邊個觸覺夠牙朗嚟

你自己起下佢底囉
呀豬呀狗入黎講兩句廢話又入皇迷數 唔屌佢老母咩

淨係Google都入過幾廿個皇post吹水啦，依家又話人阿豬阿狗唔認人皇迷 人地係唔係皇迷都要你條老屎忽衝出黎認證，仲聲大大嗌人起底，收皮啦

又一粒